有冇人都係望到啲傷口就會見暈？

我係連聽人講生仔都會見暈既人
其實有冇人同我一樣
認真問 有冇得醫

想像力太豐富?

認真 之前去捐血
未捐已經暈 係真係暈咗

好似叫vagal attack 好似難d醫

我已經特登揾啲類似既野睇
但係都係克服唔到

咁你M到會唔會暈

見到啲m唔會喎又
唔係好驚見血
m痛就會

same
岩岩穿耳果彈戴耳環成日篤到個窿入面啲肉，會手震頭暈標冷汗
戴完照下鏡就見到面青口唇白既自己

我釘耳骨個陣都係咁
瞓教枝針走咗一半出嚟
第二朝一路揾個窿一路震

唔敢釘耳骨 好易發炎 一發就流水流血流膿

LM..
淨係見到自己流血先會暈, 如果整傷但無流血都唔會暈。
我都想知可以點解決, 有時會暈到行唔到

所以最後我好灑脫咁蚊走咗枝針等佢埋返

我一見傷口就會面青口唇白
人地既自己既都係